南昌街坊落黎未

南昌V Walk等緊你地呀！！！

差 你 咋！！

冇人呀，快d黎唱歌

幫推

推

快啲落啦好唔好

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

快啲過嚟如果需要口罩 防止細菌散播現場有人免費派

幫你推

V walk要街坊